\begin{enumerate}
    \item Резистор и его свойства. Источник постоянного напряжения как элемент цепи.
    \item Идеальный и неидеальный источники. Представление неидеальной батарейки как комбинации резистора и идеального источника
		постоянного напряжения.
    \item Последовательное и параллельное соединение батареек.
    \item Первое и второе правила Кирхгофа. Различные способы выбора обхода контура. Расчет падения напряжения для резистора и
		источника ЭДС при различном направлении тока. Алгоритм применения правил Кирхгофа для решения задач.
	\item Метод контурных токов. Алгоритм решения задач. Сравнение двух методов.
\end{enumerate}


\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Петросян В.Г., Долгополова Л.В., Лихицкая И.В., ``Методы расчета резисторных схем постоянного тока'', Физика. Первое сентября. №14, №18, №22, 2002.
\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: